對家可以玩禁制令，點解我地唔可以？

禁止popo係制服上唔show number
禁止狗鐵係非系統事故時關閉及停止服務

啲法律界人士收晒皮唔出聲 普通人唔識法律冇人起頭建議點做

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

真